{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja lendan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju musti t√§ppe."},{"text":"Mulle meeldib istuda lehtedel."},{"text":"Mul on ilusad tiivad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Lendan √ºmber lillede."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma vingerdan ja rooman. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja peenike."},{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."},{"text":"Muutun millekski ilusaks."}],"options":[{"label":"Raamat","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib olla rohus"},{"text":"Mul on pikad jalad."},{"text":"Teen siristavaid h√§√§li."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja ma k√µnnin rivis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Ma v√µin kanda endast palju suuremaid asju."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mulle meeldib teha veebi, et oma toitu p√º√ºda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Tulen tihti √∂√∂sel v√§lja."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma valgustan √∂√∂taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Helendan pimedas"},{"text":"Kasutan valgust s√µbra ligimeelitamiseks."},{"text":"Sa n√§ed mind ainult √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Joon verd ja ajan s√ºgelema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lendan ja hammustan."},{"text":"J√§tan s√ºgeleva muhvi."},{"text":"Mulle meeldivad m√§rjad kohad."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen siidi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"M√§ssin end kookonisse."},{"text":"minust saab koi."}],"options":[{"label":"Siidiuss","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Teen k√µva h√§√§lt, h√µ√µrudes tiibu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan puudes"},{"text":"‚òÄÔ∏è Kuulad mind p√§eva jooksul."},{"text":"Olen roheline v√µi pruun."}],"options":[{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad!"},{"text":"Paljud inimesed s√µidavad minus!"},{"text":"Peatun punaste tulede juures!"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Toot, toot!","hints":[{"text":"Olen suur ja suudan kanda paljusid inimesi."},{"text":"üòÄ Mul on sarv."},{"text":"Kala ujub √ºmberringi."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja mul on suured tiivad.","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin sind viia kaugetesse kohtadesse."},{"text":"Ô∏è Teen k√µva m√∂irgavat h√§√§lt."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"4","type":"transport","question":"K√§in chugga chugga choo choo radadel!","hints":[{"text":"Ô∏è Kannan paljusid inimesi linnast linna."},{"text":"Mul on vile."},{"text":"V√µin vedada ka palju karpe."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Aitan sul √ºhes hoones √ºles-alla minna.","hints":[{"text":"Mul on uksed, mis avanevad ja sulguvad."},{"text":"Ô∏è V√µin teid viia v√§ga k√µrgele korrusele."},{"text":"Sa leiad mind k√µrgetest hoonetest."}],"options":[{"label":"Lift","isCorrect":true},{"label":"Liug","isCorrect":false},{"label":"Kiik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üõó"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaalid jalgadega.","hints":[{"text":"Mul on tihti kelluke, mida saab heliseda."},{"text":"M√µned inimesed kannavad minu kasutamisel kiivreid."},{"text":"Ô∏è V√µid s√µita minuga k√µnniteel."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false},{"label":"Ratastool","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Olen suur s√µiduk, mis viib paljud inimesed kooli.","hints":[{"text":"Olen tihti kollane."},{"text":"L√µpetan, et lasta lastel edasi-tagasi minna."},{"text":"Viin sind kooli ja tagasi koju."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan ehitada k√µrgeid hooneid. Mul on konks ja t√µstan raskeid asju.","hints":[{"text":"N√§ete mind ehitusplatsidel."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga pikk."},{"text":"T√µstan materjale nagu telliseid ja terast."}],"options":[{"label":"Kraana","isCorrect":true},{"label":"Dump Truck","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üèóÔ∏è"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Viin haigestunud v√µi haiget saanud inimesed kiiresti haiglasse.","hints":[{"text":"Mul on sireen, mis l√§heb \"wee-ooh, wee-ooh!\"."},{"text":"Mul on punane rist peal."},{"text":"Arstid ja √µed s√µidavad minu sees."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöë"}},{"level":"10","type":"transport","question":"S√µidan kuu peal!","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga eriline s√µiduk!"},{"text":"Ainult astronaudid saavad mind kasutada."},{"text":"Sa v√µid mind kasutada kuukivide kogumiseks."}],"options":[{"label":"Moon Buggy","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}}]}